是日午餐 餓撚請入。。。

死肥婆一個人食左$73野

Is.
90kg

屎 拉
屌你老母

都唔係正宗馬來西亞咖喱面同南洋咖啡

香港土炮野

咁應該幾好屌

濛犬

你，，，發左達

是但啦，啱我口味就得，唔是咖啡嚟，我唔飲咖啡的

好吃
玻璃魷魚最好吃

me gay

利是錢

做炮友，ok?

我今年得廿蚊利是，，，老豆老母各一封

咁樣$73 嘩

身為一個肥婆對飲食點可以咁冇要求

U also gay？

咁慘
可以吃什麼

杯野飲貴

Yes, my name is 基。bill 基

以前餐餐美心。。。

Very型

Can u send me some indomie

今晚扑野夜唔夜丫